Viu 免費播英超

【球迷福利！ViuTV免費播英超精選賽事⚽】
ViuTV為球迷送上豬年第一份大禮！🎉
嚟緊 ViuTV 99台 以及 網絡平台 將會喺2018/19賽季 及 2019/20賽季，播放共三場及十場精選《英格蘭超級足球聯賽》賽事，除咗有專業雙語旁述，仲有網上點播重溫，miss咗可以睇返，精彩入球可以一睇再睇！
咁多位英超迷，準備好約人睇波未先？因為今個星期六就有得免費睇第一場喇！即刻tag人組團啦！

直播賽事詳情：
日期：2月23日（星期六）
時間：晚上10:50
賽事：般尼茅夫 VS 狼隊
📡ViuTV99台及網絡平台同步現場直播

想知3月同4月有咩精選賽事？密切留意住我哋嘅最新消息啦！
#球迷福利 #免費波免費播 #英格蘭超級足球聯賽 #般尼茅夫 #狼隊

般尼茅夫 VS 狼隊

撚有人睇咩。

嘩 兩季播3場咁多呀

嘩，多撚謝

應該係Viu播3場, 網絡平台播10場

正喎
咪撚盲反啦
個個時間另一場得紐記

閱讀理解u咗？

但星期日10點係雙紅會wo

屌 今季3場 下季10場呀

大種乞衣又吠
免費播西甲國家打比兩場比你好無呀

狼隊仲有冇堅尼米拿

咁既戲碼，無人想睇

玩野咩， 我真金白銀俾錢， 你而家同我免費？

咁真係多撚謝

Viu真係
免費播都係想宣傳啫，唔係叫你場場播，但你一星期播返一隊Big6都好呀
播般尼茅夫對狼隊，搵邊個睇
利申：有裝Now

好過無

想睇big 6咪比錢囉
人地真金白銀買左果d咪好撚笨柒？

星期六喎
雙紅會呢啲大戰佢哋梗係唔會擺喺99播啦

好過無啦,佢播曼利嘅話俾左錢嗰班一定屌鬼

我咪係人

睇下游都唔撚睇無記垃圾片
咩波都會有人睇

狼隊正
你唔鐘意姐
睇強隊鬥多錢但係又唔撚係勁我睇下遊好過

可能有d人買左成年都係睇兩三場big6大戰
免費播一場雙紅會分分鐘關公災難

照睇！

如果你本身會裝NOW，場場追曼城
會唔會因為個幾兩個月有一場免費曼城，而唔裝

有免費已經好好

討論區討論閱讀理解

播曼城車仔都幾百萬廣告費啦

希望個剩返兩場有李城份啦

呢場無野好爭，係播都應該播護級大戰找卡素對哈多屎，下屆分分鐘兩隊裝now都無得睇

般茅同狼隊都唔算下遊啦
一隊主場炒車仔 一隊專殺強隊
好吸引喎

狼隊今年幾好睇 (免費嫁，你想點)

利申：有Now

俄佬台夠免費，洗撚睇呢啲中下游大戰咩

最撚好big6小聯賽全部免費播
收費台就播其餘14隊互片
咁好冇呀?

可唔可以齋買曼城

郭兆強、羅鳳群、黃偉誠 可能會睇狼隊

Email投訴左now免費播英超
對我地比左錢唔公平

好過無啦

你免費播個幾場係咪要退番呢幾場費用比我地班客仔啊

免費比你睇仲咁多嗲

成班乞衣

兩隊都好睇喎

狼隊對獌聯就有睇頭，可以比大陸喻報返一戰之仇

屌話播垃圾波/唔播雙紅會果啲真係乞衣到
裝now平均一個月都係3舊水 可能有找
食少餐放題打邊爐都係到啦

你老母就冇人睇
成堆賭仔一齊睇啦

呢場算好睇架喇
好過哈德斯菲卡迪夫嗰d好多
兩隊都big6以外最有睇頭嗰堆

播中游又冇人睇
播強隊又班收費客屌鬼

咪撚播 唔好柒煩

狼隊

唔係話要播雙紅會咁重戲碼
播一兩場強隊打廢隊效果好似仲好

笑撚死，人地播下波又投訴又乜又柒

其實2隊都唔差wo
應該有得睇鬥攻

呢場幾好睇

就算非Big6播愛記卡數李城個D都有唔少棒場客

最後0：0

有得你睇咪算好囉，免費娛樂都要屌一餐
開始有得播英超我覺得係好事黎
99有時播西甲既戲碼都唔算差
好似上個星期維拉利爾對西維爾

你屌佢唔播big6既同時有冇諗過佢要點佢本身NOWTV既客交待

利伸 有裝now

冇裝now又想有big6睇
裝左又驚免費播big6好蝕底
香港人難服侍到

你人地免費播算係咁啦， 要求多多

好掂

30年狼隊球迷

播big 6對下游駛死咩

佢播big6即cut

睇到般尼茅夫 VS 狼隊呢句笑咗出聲

唔洗錢 仲想點 唔通播 曼vs利 比你睇咩

狼隊今季真心好睇

乞衣大戰自私撚

雖然唔係big 6但都算係best of the rest嘅

其實般茅同狼隊2隊踢法都算進取 應該會好睇

。。。

雙紅會 會益你？

一季播20場愛斯賓奴好過啦

邊個旁述

我仲好記得上年世界盃阿根廷對冰島
Keyman對住美斯打到成地都係

連登囝教李澤楷做生意

我要曼城

挑，世界盃free十幾場咪又係大把人俾錢
孤鳩寒就孤鳩寒啦

世界盃係FIFA一定要free唔知幾多場
印象中viu只係送左5場左右

多撚謝

仲要佢個nowE壞撚左先播多幾場

屌你老母 我比成年錢就係為咗睇呢場波

你走去同我免費?

世界杯規定免費播揭幕戰, 4強, 決賽
viu播左19場, 即係免費15場
英超本來就冇規定要免費播而家今季都仲有3場, 來季10場免費播比你睇
咁都仲話人孤寒, 輸打贏要到

在國際足協於2010及2014世界盃電視廣播標書中，加入「最低的傳送要求」條款，要求中標者容許免費電視最少播放22場賽事，包括揭幕戰、八強及四強賽事各兩場及總決賽，以及一些所屬國家有份參與的賽事。

唔知2018規定最少幾多場啦
但起碼都有15場以上掛？
viu最多free 5場

比撚左$ now
你同我講同班乞兒700萬人免費
賠錢啦李澤楷

on9 規定左最少18場架

狼隊唔差的

岩喇 又投訴

30年狼隊FANS

咪撚戇鳩啦，佢咁做起碼有一半人cut

如果NowTV係我話事，我一定會個個禮拜揀一場英超Big6/皇/巴擺ViuTV播

不過淨係播上半場

等你班撚樣下半場睇啲起格嘅link就知一分錢 一分貨

仲有兩場到時播護級大戰就正

狼隊同般矛兩隊都算有睇頭啦 呢場睇得過

希望谷到收視 想睇個日同tvb比

發夢啦

哥林威爾遜+約書阿京治

對面魯爾拉美尼斯

好似叫魯爾占美尼斯wor ching

魯爾洛迪古斯呀

38周，38/6=6.3
你一季淨係睇愛隊6場波？

你班傻仔cut咪cut關我撚事
有免費波睇 正

大家一樣比咁多錢但人地多粒魚蛋香港人都吵到拆天，
以加仲要話免費派比平時無買開魚蛋既人，要暴動啦

sor
魯爾干沙利斯先真

冇英超又話冇英超
有英超又話冇強隊

兩隊都風流波
呢 d 時間搵護級隊好過啦

但狼隊都係洗大錢喎

播依d 打唔郁啦
起碼都整場利狗對哈多屎先掂

星期六十一點播般茅狼隊
1. 時間已晏加週六 打唔到大台
2. 唔係大賽 兩隊香港球迷都唔多 對廣告無幫助
3. 唔係大賽 對引人之後裝now更無幫助

你揀場早場熱狗都多d人睇丫 揀場輸贏都無所謂既波 呢兩隊上晒岸又無野爭

每個星期播一場big6都唔會引到人裝
有心睇波一早買咗啦

世界盃播成個月，播完d人咪又係睇返tvb，區區幾場英超想打大台regular播可能都得嘅

播撚晒囉成班乞衣

講講下就要播晒五大聯賽歐聯歐霸, 仲要場場播
唔播晒就係恰鳩班乞衣

英超中下游先好睇

狼隊排緊第七，唔算下游

狼隊係咪第7
咁唔算太差姐

免費波想點...真係播big6 無人裝now 啦

免費西甲都仲有西維爾睇下
英超

最好每個月keep住播兩場，一場中下游，另一場要有big6

成班係咪無睇開英超

呢兩隊幾好睇

都唔算廢隊

但星期日利打曼戲碼更勁

但當然唔會免費播

而家係公開免費平台合法送場波俾人睇

點都好過大台播大陸劇洗班老屎忽腦啦

播埋D 19 場次想MAKE NOISE
學下人地CABLE 先啦